點解呢排部電腦，成日會SHOW 呢個字？

基本唔算係字，有時睇文章、睇FB、間中段野有幾個字，會變左出咁既圖案出黎，似乎唔係寫既人專登打個咁既字，copy佢出黎，paste又無野空白

部電腦河蟹左

我都有
各位再見啦

應該係emoji，但點解show唔到出黎？你係iphone？

全部都係yellow object

)

本身喺某個軟件係 support 嘅嘢
經過 copy and paste 之後由於 target software / platform 唔 support
幫嗰件嘢 translate 咗
但唔係個個 platform 都識幫你 translate

即係點？係咪睇新ios果d人出既字問題？我用緊win10，係呢個禮拜先留意到係咁，同埋有無解決方法？

唔記得thx

(computing) The object replacement character, sometimes used to represent an embedded object in a document when it is converted to plain text.

OBJ係神秘密碼

即係唔使理啦